我想問等陣邊個頒獎

HAHAHA笑死